想請教下大家係點樣平D買書

之前好似有巴打分享過上台灣網買平書
定係等書展平會比較好

利申 唔係要果D廿蚊三本果D濕鳩書

tg傾

依家一定係去鑽石山荷李活廣場既宣明會義賣
今日啱啱開始

二樓書店經常有7,8折

ebook,1/4價錢

英文書上book depository 買

正體中文書喺博客買。
香港買台灣書個匯率係1:3，博客來你信用卡海外簽賬咁計，仲要有極多promotion活動（xxx系列書三本66折之類），而好多書都長期79折。雖然有運費，但計落都抵，同埋一年都有一兩次港澳免運費。7仔有得攞貨都算方便。重點係中文書嚟講都好齊

英文書我就amazon同book depository格價，邊個平就買邊個。

覺得自己唔會再睇返嘅書就買ebook睇kindle，部嘢好平電又唔洗點叉，可以即時查字典同highlight重點。睇完可以export返自己highlight過嘅嘢落pdf/excel~

唔好去三聯 商務 中華書局買
個price特別貴，二黎中聯辦控制
幫襯佢地等於間接摧毀出版自由

樂文(銅鑼灣)，台灣書店:博客來 誠品
香港有好多民間書店，可以再search下

去左

2樓書店, 都係平平地
雖然要等好耐先有書

冇左免運費好耐

最平一定係二手書店，但如果想要全新既書，我用開博客來，買滿1000台幣就免運費，7仔取貨，本身好多書都有折，每月7號會員買滿1000有額外9折或95折(視乎會員級別，其實好易升)

滿1000台幣免運費, 最近?

sorry睇錯咗，台灣境內先係免運，我一般買8本慳運費，冇特別留意

你地會唔會淘寶買書?

順帶一題，
有 Asia Miles 記得去 Asia Miles 個網先，
用條 referral link 去 Book Depository 買，
買到書之餘又儲到分

買部kindle再買電子書，好多網收費都係幾毫子美金一本

有餘力的話
本地作者既書不如買一手（去序言樂文等非染紅書店）
當支持吓自己人

買過本絕咗版假書
書皮霉 紙質曳 啲字又矇

利申 用開博客來

但係如果係淘學野用既書好似D guitar書 日文書咁會唔會抵玩D

咁不如 PDF

bookdeposity 1-2年前都叫做平
但近1年bookdeposity好多學術書都勁貴
基本上同amazon同價有時仲貴過添

我中文書主要用金石
通常2本或者4本咁買運費上略為抵d
計返唔算平過商務好多，但都係平過